{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2994018688/hotel-syamiso-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698835962935&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381832&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=127273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322161750&selectedRatePlan=390634146&expediaPropertyId=93531834&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "샤미소"
    },
    "text": "シャミソ\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市城北区東小門路20ナギル25\\n\nシャミソは東大門歴史文化公園、光化門などの名所に近い位置にあり、明洞通りや景福宮も車で移動できる距離にあります。 誠信女子大入口駅から徒歩3分、普門駅からは11分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルは48室の客室を保有しており、チェックインは20:00から始まり、夜12時以降もレイトチェックインが可能です(客室の利用状況によって異なる場合があります)。 チェックインは19歳以上のみ可能で、チェックアウトは正午に行われます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 また、到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインを手伝い、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金でデポジットを支払う必要があります。 政府発行の身分証明書に写真が貼られている身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインは満19歳から可能で、ペット同伴はできません。 客室内には無料Wi-Fiが提供され、施設内にはセルフ駐車が可能です(屋根があります)。 駐車料金は1泊基準で10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "シャミソはどこに位置していますか？",
            "answer": "シャミソは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市城北区東小門路20ナギル25に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シャミソはどのような名所に近いですか？",
            "answer": "シャミソは東大門歴史文化公園、光化門などの名所に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "シャミソからどの観光地が車で移動可能ですか？",
            "answer": "シャミソからは明洞通りや景福宮などが車で移動できる距離にあります。"
        },
        {
            "question": "シャミソの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "シャミソの最寄り駅は誠信女子大入口駅と普門駅です。"
        },
        {
            "question": "シャミソは何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "シャミソのチェックインは20:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "シャミソのチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "シャミソのチェックアウトは正午に行われます。"
        },
        {
            "question": "シャミソではフロントデスクのスタッフがチェックインを手伝ってくれますか？",
            "answer": "はい、シャミソではフロントデスクのスタッフがチェックインを手伝ってくれます。"
        },
        {
            "question": "シャミソではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "シャミソではクレジットカード、デビットカード、または現金でデポジットを支払うことができます。"
        },
        {
            "question": "シャミソではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "シャミソではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "シャミソは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、シャミソでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "シャミソで駐車することはできますか？",
            "answer": "はい、シャミソではセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "シャミソの駐車料金はどれくらいですか？",
            "answer": "シャミソの駐車料金は1泊基準で10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 449
    }
}